69 - 715 檢控人數更新

潘運瑭（畫家）
杜啟華（咬手指）

要持續更新檢控資訊，援助義士

[置頂] 人人都可以學急救知識

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

會唔會有啲秘密檢控
告咗冇報出黎